發現a0青頭仔智力比正常人低一倍

點解會咁嘅🤔

係咪啲精谷到腦閉塞😂

哦

做咩咁話自己

吹呀